[突發]NBA首席巨星LeBron James在上海受到中國人英雄式歡迎！！

MVP MVP MVP

LBJ心諗： 屌你班撚樣搞咁多野咪又係要瀨我地春袋

返到美國就話支持slicer

全部捉去槍斃 成堆賣國賊

有無人可以將段片cap出黎
放上facebook比大家笑
痴撚線架班支那人

又話罷睇NBA 話左班支那狗係無骨氣架啦

Hupu 見到d大陸人屌鳩有去迷占果班 好撚正 內訌了

MVP

雷霸龍

[NBA]中國球迷「襲擊」大帝LBJ

身體真誠實

餓狗搶屎

條片最後條女好似高潮

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

究竟係nigga想去多
定係支那想睇佢多🇭🇰🇺🇸

支那狗終於明白點解抗日戰爭有漢奸

Free Lebron

個彈幕都on9，不過呢班人好快會俾人清算

班蝗蟲仲夠撚膽死講漢奸
屌你老母 冇撚左美國原子彈救你 漢奸都冇撚得你做啦
香港警察仲衰撚過日本皇軍啦 你咪一尻樣支持
總之係愛國就得 愛國可以輪姦人 愛國可以屠殺黎民百姓 愛國可以貪污
戇撚尻 果班乜撚野護旗手真係笑撚死 如果當日係冇撚左粒原子彈
而家叫緊大東亞共榮圈萬歲都係呢班仆街 唔撚洗做戲偽君子
成班都係地球奸 宇宙奸 愛國即係偏愛 呢個世界講緊博愛 冇人同你偏愛
香港警察可以收皮了

佢地話LBJ出post表示佢鐘意大陸人，所以大家當佢係反莫雷

想轉軚支持火箭

利申:猢迷

CBA: Am I a joke to you?

愛國呢?

Post呢？

最後果條女, 叫到呢

有鬼

條女比大陸喱起咗底
好似道歉埋

乖丫乖，呢頭鬧完個頭好跪返低擔好碌撚喇

D 留言先係精髓

FOJ心諗你班支那人

要是有骨氣就做不成支那人😂

咁都起到cls

成班柒頭網民發爛渣
走去網絡欺凌個女仔搞到人地今日被逼say sorry

放上twitter 比人睇

大陸帳號要實名認證 有幾難起

你上Lebrun Twitter定ig睇下佢寫乜就知

一search Lebron China 就見到佢啲奶共comment，draymond嗰啲最多自稱唔又解所以唔評論，Lebron係真奶

你講我係鬼？

連反NBA都身體現實 講閪

啊叻？视频不见了？

啊叻？视频不见了？

尝试去客户端继续探索

下载客户端